812機場嘅邏輯題

事源今日大家都話有fake news, 繼而產生散水撚

Case 1) 我先假設今日啲news係假(maybe 警犬放假風)
If, 警犬有出動, then有人犧牲
If, 警犬唔出動, then大家混亂分化

Case 2) 我再假設今日啲news係真
If, 警犬出動, then有人犧牲
If, 警犬唔出動, then大家都係會混亂, 都係會分化, 都會認為係fake news

其實今日啲新聞本身係真係假根本無人知
只要警犬佢唔出動一次, 大家就自動分化

下一次面對呢啲news應該點處理?

轉個角度，唔好諗散唔散，諗下點樣唔駛散啦
一人一個gip，唔知你係遊客定示威者，仲有咩好散

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！